緊急狀態法下 政府可以接管銀行資產 提款設限

由於緊急狀態法允許政府接管任何財產
政府大可以宣布緊急狀態令接管任何銀行
餵飽近日資金瘋狂流走嘅中資銀行

就算唔大刀闊斧
近日親北京議員吹風嘅提款法都可以上場
到時大家銀行有錢都拎唔到出黎用

臨近月尾月頭
我諗大家要預算下留幾多現金喺身邊
又要唱幾多美金保平安

緊急狀態唔係講笑
私有財產可以一下冇哂
記得提醒身邊朋友

Push

咁應該係防關係法 等美資無我咁易走？

.

屌
錢最緊要用到先有價值
唔出唔入無流動都無用

佢試下咁做，外資以後唔使黎。

中共回血

真正連登仔應該一直拎緊美金

即刻Cash Out

屌，今日唔拎走，天日林奠接管銀行無得走

到時佢都可以接管你啲美金
你自己私下擁有可能係犯法
但的確物理上可以收埋
逃亡用

真正換美金時候到喇

依家都唔會黎啦
中共多得7婆唔少

gogogo

即係可以揸槍搶錢啦

整成陳伯牆文宣遍地開花啦

講真唔知有幾多人驚去提款
睇到777今日咁串唔太樂觀嘅人都唔少

快D啦

緊急狀態發真係太強
定係成個政府都係焦土派

緊急法落實

第一件事一定係銀行濟提先

廢老未識驚。叫咗你地沽貨，cash out ,換美金

一定要盡快拎錢，以保安全

有錢好撳定

會唔會有文宣 ?
緊急狀態法時不能提款 , 請提早撳錢

充公我三十萬咭數

落實左就冇得提

我諗緊急狀態一落實第一樣執行就係某議員所講嘅限制提款

叫老細出糧出美金

我個人覺得聽日會好多人拎哂銀行d美元
希望我估錯
因為我未拎完呀

加返個可字
再配合近日提出嘅限制提款法建議
擺埋一齊
方便理解可以發生咩事

真係唔比禁錢, 班廢老變晒大魔法師都似
到時我地坐晒喺度讉責暴力就得嫁啦

要㩒錢了

你真係好樂觀
啲廢老一車車咁跳樓先唔出奇

出糧要兌定D美金放床下底先。

即刻提提班廢老提定啲錢
唔係到時乜都冇晒

BTC

注意安全

係咪要買定黃金…

臨時臨急講啲咁嘅嘢真係好驚拎唔切錢

講真睇下依家外幣提款機會唔會俾人撳咗好多出嚟

推畀國際睇

之前深圳軍演模擬對付示威者
句口號唔係反送中 係還我血汗錢

push

有冇片？

出Banner!!

所以要提醒藍絲長輩撳曬啲錢出黎先

要盡借

快d吹大d同全世界講話緊急法充共財產

又提大家換美金

班中產都connect 埋

做文宣
831衝擊中聯辦後立即戒嚴，要拎錢就呢幾日拎

片

希望有文宣整話"政府準備沒收全香港人財產"

其實中國經濟若果再差落去
佢哋自己派福建幫搞事出緊急狀態都得

又唔話得你錯wor頂

攞其他外幣可唔可以破壞存款創造

唔嚟唔緊要
續命要緊 過得一日得一日
直到黨員cap晒水 資產轉移到安全地方
就由鳩佢爆

要大肆宣揚

已攞USD

中共準備打trade war.....唔怪得要行到呢步

唔理其他人，就快出糧繼續暢美金

救得一個得一個

求文宣

9月1號正式加關稅，唔樂觀

唔好講攬唔攬炒
自己存款自己救

一淡吸乾個春袋D精

到時應該連老細都㩒唔到錢
咁易㩒實施黎做乜

今日兌左幾千美金 聽日開始用atm攞先

西門慶精盡人亡

應該係有啲錢係銀行轉賬跳黎跳去
但永遠都攞唔出嚟又用唔到

文宣加油

圖？

推

唱定美金啦

快啦，好驚呀

老細唔出糧邊個同佢做嘢

離岸美帝户口接唔接管到？
擔心美金係身都會比軍隊爆入屋搶
電匯去離岸户口，就算人死左都唔益港共

每日2千美金，有撚排禁

玩緊急法仲好啦

不流血都做到攬炒

好過出老解

又可以connect埋藍絲

提定款啦

要同藍絲講

唔喺香港銀行系統
應該算安全嘅

唱美金放餅罐嘅日子到了

岩啦 攬埋藍絲廢老攬炒

我最期待既畫面出現啦 jpg.

跪求長輩圖

誠哥丶四叔丶大劉

大獲 要禁定先了

歐 羊 鎊

即刻攬炒

咪照出銀行到，到時d人接唔接受就另計

我就買定曬午餐肉了
班廢老咬老宗果D等出軍票啦

哇咁大鑊，咁等我快d攞晒d錢出黎先啦

好呀快D實施~~攬炒

抬錢買實金

唱美金

暗黑文宣，推到啲廢老一齊去㩒錢

回血劍

文宣呢？快d煲起佢
Btw就黎出糧啦，又可以換美金啦

無法轉為現金的電子數字
仲可能放棄聯繫匯率一路貶值落去

支共拎哂mpf啲錢都fatfat

之後就八國聯軍

sd 信俾咁多個國家先啦！！

驚佢check數

好強摩擦力

都唔暗
政府自己開口

限制資金真係要做

換美金 㩒機

可能一早有計劃

條仆街係咪想做武則天

已累計拎左13萬美金放公司有鎖櫃內

謠言止於智者，緊急法不會導致擠提

btc sing上10萬不是夢

喂！咪講俾其他人知住
等班手足㩒到佢擠提
藍屍on99撐警撐政府
一下就收晒佢d錢
睇住佢地到時喊苦喊忽 心都涼

又要換錢

重呀大佬

可能都唔俾拎錢
又點會擠提

原來想搶晒香港人啲錢番大陸

其實真
遲早都爆㗎啦
自己梗係早啲走

文宣組
唔該大大力要人拎錢走

煲大佢先

真係要㩒定錢今舖

又㩒錢? 都冇…點㩒

就出糧 又要㩒錢

廣傳唱美金囉,唔走佬走唔切囉

政府可以淨係限制30歲以下唔比拎錢?

文宣組 可以推一推！

推爆去，等藍絲自己驚埋一份

屌，囉錢呀要

想問下其他國家係佢地緊急法令下
政府有無權去沒收無犯罪嘅公民啲資產??

冇得㩒錢 藍屍都可以變勇武

快啲通過緊急法

等睇D奶共傻閪拎唔到錢
指撚住佢黎笑

禁哂d錢出黎先

如果真係咁情況，仲唔700萬人上街咩，驚閪咩

自己手足㩒咗先
廢老由佢啦 睇佢俾人沒收先心涼

提身邊朋友

未推已經濟提左
依加資訊流通咁快

外國有公民提名 香港有冇

按錢呀喂

可以文宣廢老 擠提銀行

巧京京

走錢呀，唔走同埋香港一齊含家產

早就講左cash is king

你冇
但你身邊啲人有

手足去baby kingdom開posts未

即係都有咁嘅權力，不過多數唔用??
想搵下資料準備同藍絲廢老開片

拎錢=起碼錢係自己手
唔拎錢=政府接管 共產

有

原來中國每日都緊急狀態緊

正呀屌 一定落實唔到 但比哂子彈我地文宣

共產黨來了 藍底最擔心自己啲錢 我地只要輕輕一推 藍絲唔再會信政府

佢敢就真係全民皆兵

咁係唔係連卡數都唔洗找先？
係ga我錄爆d卡先

仲唔拎錢真係冇啦

特首只需要簽署行政命令允許警務處長代表佢接收資產
所有香港警察都可以幫警務處長去做接收

pk 堅要拎

咁大家要瘋狂提款啦， 錢放在銀行唔安全呀

本來無一物......何處有錢禁

錢都係係自己度安心
提款

推到銀行擠提就好笑

似乎文宣有新材料去提提市民去適量地提款

嘩屌唔係呀 今次真心驚！
係咪要㩒定錢！？

有無財經手足分析下？
唔係我聽日叫屋企人開始㩒

吊先拎得幾萬
又要再拎啦聽日

cls真心咩 可以收人錢
回歸共產？

林奠啟動緊急狀態 沒收所有港人資產

政府為左防止外國勢力拎錢比廢青，有可能會唔比提錢

條法例寫明隨意沒收

#167有條例原文

做定文宣比心理準備佢地
等廢佬們唔好太大打擊囉
跟住係咁意灌輸啲抗爭思想落去
令佢地有動力撐落去

ps.
不鼓吹犯法反政府行為
只為防止市民有自殺潮

佢一咁做 我肯定更多市民屌政府
最好快d 等班藍絲一齊奶

#167
共產係共有
緊急法係政府(官員)獨有

佢條法講特首可以直接控制大中小企

不過依家已經係

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

提款文宣又要出動

講真算係幫佢地打定底
維持心理健康

換金條啦屌
走難時塞入

前幾日試過
咁我知自己最多一日拎1500usd
咁咪拎1500囉
但佢話超出上限
再入卡拎1000 佢又ok
唔知咁岩部機冇1500定偷雞限緊

利申經過就1500咁拎左好多日都冇事

唔好利用狗仔過橋！

暗黑兵法3.0 比警告狗仔！？

無咁大。。
但你用港紙唱點都會少左港幣存款

快㩒
唔好通知藍絲呀)))))))))

cash is king

已經得番50萬係銀行

係就快 最驚你唔充公
到時全民雞尾酒

推呀
原來最想攬炒嘅係政中府

又助攻撳錢

唔知點解，諗返起大陸啲人停電乜都買唔到，好撚好笑，但係其實好撚慘

本來慢慢溫水煮娃
俾7婆搞到連台灣都收復唔到

美金升到好高呀！
不過高都要換

本地銀行開設既離岸戶口會否都受影響？

旅遊支票好似易拎啲
金、美金、旅遊支票...多管齊下準備

聽日就去拎晒D錢

同咗阿媽講
佢就去咗ATM㩒錢

好驚
大家要即刻叫屋企人拎曬所有存款出黎

文宣核彈

放銀行隨時充公，同埋金價好高，搏唔過，雖然短期內仲有得升

橫掂就到中秋，㩒定錢先

佢地自己揀

過幾日林鄚應該知道玩大咗，好快會開多次記招
「我只係講吓，喺將來 必要時 會實行，短期內暫時都唔會考慮動用」

窮j幾日㩒晒

張華峰真係做到嘢

共產喎

文宣推呢個！
全港撳錢日！

連藍營都要出黎反對一國兩制

曠世奇才
用口水都可以令香港同利比亞敍利亞齊名

快啲....焦土.....

換定錢走

唔使連登狂推
但現實生活要提醒身邊人

有冇文宣搞搞佢
呢單嘢變另煩擠提

離岸戶口終於大派用場

張華峰前排話要禁止提款

製造擠提好似犯法但自己存款自己救

文宣快推
林鄭不願回應五大訴求，令社會回歸平靜
卻打算推緊急狀態，沒收資產

美資銀行會唔會都設限

攞呢樣野做長輩圖

一步步黎
1. 老解準備中共吸香港錢回血，佈署大軍
2. 商界內奸提出限制提款法
3. 港府緊急令禁止提款
4. 特首指令解放軍接管銀行為中共回血
四步曲

係既話，全港人上9哂街渦

全民自己拎自己錢
咁冇犯法掛

懷疑香港政府專登搞亂香港，繼而執行緊急法，凍結所有香港人資產，目的要救國？

文宣下先

文宣組

港共應該hold唔住聯繫滙率，要回血。

返自己屋企都比人告非法集結啦

派狗喬裝嘅原因

似渦，次次冷卻左，條仆街又升溫

接管你屋企劃為公眾地方
一家三口=非法集結
煮飯=放火=暴動

而家㩒定先

一早唱左美金啦

全力支持!!!!!

屌...即係迫我去中南海上訪

傳說中嘅還我血汗錢

其實係真，快啲話比身邊既人知

郭文貴係恆生都被人沒收左幾億

一瞬間所有財產化為歸有

自古以來，權>>>>>>錢

恆生上限每日2500，禁盡佢，入多次卡再禁，唔好蝕
驚就入卡到設定提款上限可到每日提8萬，拎晒港紙先，再去換

千奇唔好。佢去到咁一定會有有錢佬買兇，走唔切果堆有錢佬命都同你搏呀，依家講緊合法充公wor。

回血劍有咩做唔出

抄晒所有人家 唔黎咪唔黎
反正中美始終一戰 反面無問題

咩都比你玩晒喇 係就快阿
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

系就要快啦,好心急,攬炒

唏呀唏呀唏 呀唏呀唏
團結一心有新轉機
哪怕是萬尺風浪
都可挽手沖天飛

呢個真
中共endgame美國使撚留香港

d美金係晒外國戶口點接管

攬炒

講緊現金
離岸戶口相對安全
但唔排除到時立法交出海外戶口

過曬去美國戶口先

所以話想攬炒個個其實一直都係中共

777條8婆 痴撚線架喎
二百萬人上街都話之你 佢有乜做唔出

口血劍

接管銀行資產
送中
補血
貿易戰

華生

香港民族 到了 最困難的時候

唔俾用咩？

經濟抗爭！揸現金，換美金，轉mpf，唔消費，每逢星期五同星期日都係全民宵禁日，不出街不消費！

林鄭有張良計，我地有過牆梯－全民參與行動

真正中共、港共春袋！金融/經濟抗爭1-page 懶人包登場！

强搶

大家一定知啦

勁撚過67暴動

即係叫人㩒晒銀行d錢出黎啦

佢一出呢條，咁即係攬住北京一齊死

上你門充公

屌你 已經每日撳一萬美金，仲未撳曬出嚟啊
唔好咁快出招住得唔得？

你可以留錢喺銀行
大家唔知你個人資產安排情況

係時候換金條

離岸戶口

831後，好有機會緊急法

你夠膽咁做
第2朝第7艦隊就會係香港出現

銀行唔夠$100

到時先攞，我真係恭喜你呀

嘩 等我快啲拎返啲錢岀離先

天色已漸沉 銀行提現金 侵侵侵

9月2號三罷嗰下

721 85 811

我愛攬炒

冇哂資產record
直接開片

真攬炒

相信預計831晚, 譴責完示威者之後就順勢緊急法
緊急法只需要行政會議同特首就可以實行, 全部自己友幾時開會都得
加上離岸人民幣逼7.2 兌港元跌穿91 逾11年新低

用美金買午餐肉不是夢

我地辛苦搵返黎既錢，樓，車，一夜之間無哂？

逼人買午餐肉

好好笑
作完未的？

金舖實金現價每両約15120末收舖

我放假先拎到，放工時間銀行已閂門

原來係咁立緊急法係因為銀行就嚟無晒錢？ 大鑊 大家快啲叫家中兩老㩒晒啲錢
遲啲想走都無得走

星期六上午

中銀call錢email.jpg

緊急法真係攬炒到？我驚一隻高官/黑警都炒唔到 淨係炒我哋

理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

仲要多三日先禁得哂
Lunch去拎又唔夠時間，好多人排隊

狹帶香港儲備走的確sure win(如果真係可以)

政府用呢招幫大陸提晒個四千幾億
而快d話俾美國知

由六月初至今已經超過五位時事評論員警告，中國現在不要經濟只要維穩，中方對新疆制定的十大政策極有可能在港長期實施
1.制水
2.停電
3.停工
4.停學
5.限制離港
6.限制進入中國境內
7.暫停電話電訊服務
8.封鎖網絡
9.停止銀行提款服務
10.大搜捕傳媒、議員、律師、教會、中產以及各行各業的專業人仕

唔使，咁樣講一講，傳出去，今晚可能已經有廢老排隊
搵個區每間銀行依家玩幾個人排隊，問就答唔講得咩事，不得了

直接送中

冇文宣組助功

匯豐點整？

應該都係櫃員機整，冇匯豐答你唔到

中午㩒左少少，仲有喎

邊有咁快

想問外幣戶口啲美金佢係咪都可以充公？

本地外幣戶口都可以接管

大家拿拿聲換曬美金收埋先

push!!!!!
還我血汗錢！！！！

點解今晚匯豐網上銀行想轉錢都唔得

快d去買返罐嘉頓雜餅放現金

軍用箱

美金

出糧又要拎錢

提款保平安，同意請分享，好人一世平安

如果真係咁就好笑

成世人都喺度打工 供樓就喺度供養啲官商
最尾少少積蓄 都要俾埋政府
唔識反抗仲要自殺
真係廢過隻狗
奴隸都不如

緊急法=終極回血劍

本質上係

我要攬炒

拎錢都無l用啦 佢又收得
佢又可以限制你唔俾你走玩曬

事態發展已經去到一個樽頸位，政府就已經強硬咁表哂態，會繼續使用強硬手段去鎮壓香港人，香港將會進入高壓嘅統治，跟住嘅發展會係民怨四起，官逼民反，定係屈服於強權之下，苟且偷生呢？

佢咪試下囉
香港暴動都似

同阿媽講先

落去㩒錢先

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

已經㩒哂出黎

#chinazi

支國真攬炒

有冇文宣叫廢老撐緊急法
仲有禁錢呢啲黃屍小動作 唔好俾佢地嚇到😂

下回預告：

估計會...

10月1日凌晨宣布緊急狀態
有效期24小時
然後同日大搜捕
又禁埋你班和理非出黎遊行
夜晚煙火照放
地鐵（空車）繼續行駛
旗繼續扯
接管曬全部報紙網上平台
十月一日的傳媒報紙全部歌頌祖國
同日全部普通市民的儲蓄上繳回血劍
有錢人交保護費可以保平安
第二日取消緊急狀態
10月2日大家又可以準時返工 好似無野發生過

嘩 難得一見的天下太平 繁華盛世

下次唔好影到號碼

下 梗係唔提佢地啦
大佬 佢地死晒我先開心呀 提佢地 提黎做乜？
叫佢換人仔添呀

同廢老講：「依加人仔價位低，完貿易戰會升返，大手入貨好時機」

哇啲錢唔可以留喺銀行啦
拎唔番出嚟冇錢食飯點算

你知香港政府唔會可憐你架啦
至少已經展示緊佢地心態上夠膽由你死

屌你地唔好換咁快 我未出糧啊

我個人擔心831之後唔知會唔會太遲

本身冇咁急 今日臭閪講完緊急法
已經冇時間

有冇需要買定大量糧食同日用品到時安坐家中unun腳睇攬炒

中共其他派系唔反檯就奇

你信呢味嘢？

就算真係分派分系
分錢要考慮派系
但破壞一定唔使

‼️‼️手足們記得備定案‼️‼️
係向美國備定案呀, 因為緊急令出左, 關鍵網絡一定封晒, 我地一定再冇辦法聯絡到美國, 所以要做定國際文宣, 預先推晒上去全世界睇到先, 國際文宣帶出香港即將發生呢件事

如果唔係到時外國人真係以為香港人唔出聲妥協左, 美國想幫都唔知點幫, 後果不堪設想‼️‼️ 而家一定要向美國備案先

嘩屌 聽日即刻去㩒

我就去禁錢啦

又唔使
正如解放軍唔敢落香港一樣

預左到時冇工開+戒嚴
咪當休息下

識玩 我就係咁講

pish

好彩我銀行冇錢啫